一個以前鐘意過嘅女仔搵我影畢業相

是咁的，小弟啱啱postgrad畢業，以前讀bachelor嘅時候識左個同校女仔，但最後不了了之，然後大家嗰陣都搵到男女朋友。

呢排同佢聯絡返，今日佢突然之間搵我影畢業相，話想我地兩個自己影，佢負責帶相機同腳架。不過以我所知佢宜家有男朋友，宜家應該點好，去嘅話好似唔係咁appropriate，定係純粹我諗多左？無乜經驗唔係好識拆 。

畢業相梗係同男朋友合照
合照嘅話梗係要搵人幫手影

係啊 今次有機啦

叫得 想去咪去咯
應該唔會比人拉入後巷掛

屌你老味影張相都諗咁撚多嘢

X2 見相識一場先搵你影

好似我之前咁，比中同約去集郵

好明顯借影相為名想約你去開房 千其唔好上當

我會小心啲，有唔妥會大嗌非禮 。

身無分文已經無野好比人呃

有無覺得自己就係嗰支腳架？